一人一個最易嘟到八達通既方法

今日明明已經將張卡放係銀包最出面 都係嘟唔到
最尾都係要死死氣拎番張卡出黎直接嘟

痴係手背

一向都成張放褲袋

痴喺碌鳩度

平時明明都冇問題
尋晚買嘢突然嘟唔到
搞到我幾柒

黐喺手掌應該再快少少，因為順手啲

咪撚放係個手袋㡳

經過測試 咁做會廢左隻手

是咪有其他卡抹干擾
如果電話有nfc功感
試下遂張掃下

拎出黎嘟囉

釘係件外套衫袖

拎出黎最撚快

日日著外套咩虧佬

拎出黎嘟

放係個袋入面 會令成個袋都有八達通功能

拎個西出黎

有無八達通加持法 令八達通易嘟d

磨個八達通機就得

一野轟落去

屌，癡係頭到，一彎腰！啪！ 咁就入閘，銀包都唔洗攞

用小學雞果啲八達通套掛起條頸度啦

轟呀！

長期直接嘟 但有時都係嘟唔到

有冇人覺得八達通餘額愈高會愈容易嘟？
次次得返幾蚊都要拎張八達通卡出黎先嘟到